連尼住可唔可以開多一個台

鑑於現時好多連登仔都有好多唔同類型嘅建議,
我覺得應該要多開一個台將所有關於69，612，615，616 集中喺一個台到， 可以畀更加多連登仔有效率咁將唔同類型嘅消息建議消化好， 亦都可以令到文宣組佢哋可以掌握更加有用嘅資訊， 同時每一個post去唔需要有1001上限， 今次係一場長期嘅社運運動， 真係好需要有一個有系統嘅data system， 希望連尼住可以睇到呢個post去回應一下我呢個建議

pish

政事台

你應該開喺板務台

感謝感謝

push

香港台

推

大家幫手推呀

家事台

大家要幫手推呀,可以比攪抄巴,文宣組佢地更有效率做野呀

其實用活動台有冇得諗？

夢境台

呢個唔錯

本港台

台名定咩好

叫Anti-TVB都得呀

呢個好正

抗爭台
將重點或注意事項pin起佢

吹雞台？

政事台或者應該咁用
有content 可以睇重要資訊post

呢個係好提議

做乜唔用政事台

黃仰台

呢個好IDEA

集中哂黑警都易睇咗 實有mon

邊條撚屌比負皮

連尼住今次應該頂唔少野
提供返平台比大家討論

仲要叫佢開個台 咁咪上晒身

野餐台

推，集中消息

如果唔開台,可唔可以將重要野放係最頂,比文宣佢地更容易傳遞信息

content page係重中之重
好似之前個巴打咁分晒類
最好就可以編輯內容 加野上去
我個兩篇IT安全通訊教學沉得好快

因為有好多好POST真係好快唔見左,浪費左巴打心血

Pish

堆

反而覺得連仔唔好專登為呢件事開多個台/置頂啲post
唔知點講 好似會俾人認為個討論區係有心針對件事黎做

我建議係咁：

版面有限，人嘅注意力亦有限。

將所有post放曬喺時事台可能會令人忽略某啲冇咁熱門嘅post，所以我建議國難當前開多幾個台：

議事台：商討任何對策行動。
廣報台：討論文宣策略，設計等。
卜夢台：討論、憶述、直播夢境。
和理非台：討論和理非行動、策略。
補血台：心靈支援、士氣支援。
香港台：一次過睇曬上面各台嘅台。

例如：

G20：議事台
626計劃：議事台

取消中銀戶口：和理非台
聯署：議事台/和理非台

616：和理非台/卜夢台
612：卜夢台

對抗TVB：廣報台
反抹黑：廣報台

改歌音樂：補血台
傾訴post：補血台

大家要幫手推呀可以比攪抄巴,文宣組佢地更有效率做野呀

撚

係 之前個抗爭手冊都沉咗
同埋呢幾日多人放鬆咗
熱門開始多返唔關抗爭事嘅post
集中好重要 同埋唔好一黎就屌人
理性討論咗先 一黎就分化鬼三毛 好反感
應該要容得下第二種聲音
呢種先係言論自由中嘅互相尊重

大家除左比正皮,都可以比多D COMMENT,等連生可以睇到我地需要既野

但咁集中既話咪變相班建制FAN黎收料都易好多

同時都要聽下中立個班諗緊咩
因為佢地人數其實好多

Pushhhhhh

太多台感覺又會令人失焦
最多一兩個就ok

中立意見最緊要
所以武力嘅衝突
我突然應作為政府強行開會嘅對策
而唔係表態發洩途徑

覺得*

有用 推

無錯

同意，E+ 最需要係文宣台，將未來行動集中哂係個度

推咗出面啲活動post 先啦屌，阻q 住哂

咁樣真係好咩？
會唔會反而令到上唔到熱門嗰啲無人問津？

所以大家可以諗多d方案出來，
例如集會活動時間，攪抄巴，文宣組推行既運動，法律界巴絲既建議。
呢d有用既信息佢地睇到都冇用，因為合法，同埋可以令更多連登仔,港女可以付出更多。

大台

Push

g持

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

都啱， 如果淨係文宣台同夢境台？
同埋可能有個地方長期放有用資訊（例如IT安全）

會唔會有加密台出現？

24/6解夢台
26/6解夢台
1/7解夢台

發夢台

解夢台

方便政府同警犬監控

Agger

其實開一個台都夠
然後好似創意台咁，入面有幾個分類

都得

唔係有個政事台

推 但連仔訓緊教

黑洞

應有針對台灣用戶嘅版面
吸引台灣網民

推啊

如果有 我即課金

獨立台

我覺得你要求太多啦 佢今次已經放棄廣告收入嚟支持今次運動 如果再叫佢加大成本嚟做 好似難啲

原意係好
但係開新台一定有好多假膠入去鳩開Post

呢個幾好

G持, 連仔諗諗佢

推 支持

叫香港加油

唔好

要遍地開花

唔好

1. 已有政事台

2. 唔好害連仔孭太多嘢上身

家政台

呢個正

唔好亂9 up/push
累連仔有借口比人拉撚左去

連仔幫幫手

輕輕一推

夢境台真係好提議！

開多個台 唔洗日撚日見佢地洗板
解散啦好嗎 累了

叫201台

如果唔開多一個台，都可以係政事台加開一個分支，比文宣，攬抄巴佢地可以透過呢個分支將重要資料傳出去，巴絲如果收集到有用既資料，例如ha secret, 李力持搞家庭分化，都可以透過熱門先將重要既野推出來，等文宣做野，再一炮過用fb ig share出去

支持

咪即係時事台黑洞？同政事台一樣無人睇
不過都好既，唔好阻住我時事台睇新聞

agree

集中資訊 真係會有用 大家都易follow件事

抗爭台

再要連仔出晒面做 第一講唔過去 第二容易俾人有口實做低你成個連登

我建議我地自己佔領活動台做基地

推比連仔

叫 612 台

呢個名一睇就知。

開個報夢台

「大 台」